香港版樓盤名生成器上線了

如果諗唔到香港style樓盤名
可以用呢個excel
但係暫時冇英文

驗眼？

或者放大啲字先

push

冇恒大

前面加個恆大咪得囉

正

葡萄藍天

海岸居

岸。玖

岸能久

黑狗 . 天下

Juno . OMA
OMA by the sky
OMA by the XXX

笑

Oma呢個名好撚柒

sea to oma
oma to sky

seed or mother

可以random係中間加一點